LoL 英雄聯盟 S9 賽事討論區 #412

Skt啲人到撚到

411多到

有邊個估到SKT 3-0

終於有人開

SKT SKT SKT

有冇雷茲單殺azir 果張gif

FAKER笑了

Faker今年開心到 苦盡甘來

cls faker發自真心嘅開心

好似未人齊已經忍唔住

見到佢咁開心好感動

GRF Fans全面退場 開季好撚串
之後又話3:0 SKT? 笑撚死

幾時炒撚左隔離隻躺分仔...

有隊友既喜悅

見到skt 都復活
幾時到kt

grf fans

睇得出佢忍咗好耐

甜甜的呢

Teddy好感動

有無呀khan gif

佢第3場團戰有2個PLAY係靠佢
躺咩分

faker teddy真係

恭喜skt今季終於排走晒啲毒瘤

做咗地獄機長咁耐

唉。。。好撚心酸
得mata得冠軍真係冇錯

係JAG打保級可能仲激過呢輪

名符其實既尖添

最後個靠khan 一跳三

推呢個

grf過多5年再黎啦
要多d經歷

預計到一陣到訪問faker全場實叫到

正正經經pick ad可能打得仲緊湊

5年笑撚左

全能到仆街！

Teddy打左咁多年lck 終於有冠

想問有無第三張世界賽門票

一睇都知後期啲開戰都係靠clid隻嘉文開啦
Khan只係負責補cc

clid最冷靜 好似知贏撚硬

做乜鳩...

小花仲激動過佢

買teddy真係最佳收購

坐時光機番黎問

grf上年係咪又輸硬頸，連pick 2場凱特琳

訓左10個鐘冇睇，想問下新晉王者GRF大炒SKT幾多？

最後玩得不錯，不過番去都係要努力練下smite

今晚仲有LEC睇

MONA SICK BALL

出到去咪又係比LPL屠

贏咗應該要貼依兩張先岩

Khan 真係好識講野😂😂我唔會哭 我會把眼淚留番去更大既舞台 by khan

lm

Faker比blank學長玩足全年
終於

skt靈魂

佢地個個都好肚餓 去撚曬食飯 頭先偷聽到教練最肚餓

咁燈自己

支那人英文

faker faker faker
春季MVP Chovy打輸咗啦 啲人仲話佢屌打faker

事實證明faker上年d隊友係幾廢
skt做得最啱嘅就係齋留faker重建

好撚識講野

礦工有工開未

都冇人敢接佢

春季mvp仲要搶走deft半個

邊個敢要

依家係bo5 faker 面前有邊個勁過佢

FAKER竟然喜極而泣

諗返起kt個重建

faker哭了

幕後功臣牙blank 鍛練小花

4 chinese can't win
最尾S8真係燈中晒

睇到faker想喊

Faker同teddy著哂火，3場都好carry，超穩定

Clid除左搶龍其他野都做得好，第1場cover下令人地前期陣打snowball唔到，第2,3場用j4無論gank定counter gank都好到位，仲捉埋Tarzan路單殺佢

Khan對線今日都幾差，但3場團戰都做到要做嘅野，控/切到後排，打足輸出

Mata 用布老母2場都保teddy保得好，用Galio都有靚taunt

Grf衰太自信，第1場拎呢個組合仲要viper fb完都打唔穿仲用多次
Chovy狀態低迷，同regular round 差太遠

重點係，唔好激嬲方丈faker 之前Grf訪問話3:0果陣faker個樣

Faker

Faker眼濕濕 仲要zoom緊放大

eh乜鳩

faler想喊

FAKER 喊了

Faker 哭了

明咩叫 苦盡甘來

做乜鳩覆咗幾次垃圾連登

你eh撚完未

最尾個段 有無片睇返

咁又唔係咁講既
睇下邊隊囉
IG同top就應該係
中路55波
上野一定屌爆
下路接Q love睇落都55波

應該好大的壓力，話哂曾經王者上年搞到咁

唔係話bin佢
不過當初佢都有份比skt final 3：0

係咁Zoom埋去faker度
是咪當左Kiss cam?

FAKER話掛住EASY佬

Levi喺JDG有無出過？

有冇人可以話我知點解SKT三連霸無死角之前會改名做Cool肥

贏就衝出黎扮忠粉 係到打哂飛機 輸就撐對家 勝利球迷 厚面皮到呢 死25狗

I AM GONNA WIN THE WORLD

5場全敗

我係skt fan都覺得佢好on9

繼 s7比bang
打到趴係到喊 今日終於贏翻

好少見faker咁講 出自內心
內心OS:有隊友真好

條友好似唔識做訪問咁

有翻譯未

唔怪之得無得打

Easyhoon?

問又問得慢 D問題又廢

最叻鳩叫

訪問班後備啦喂

終於隊友正常

btw faker miss大清

係

好期待msi

Faker: cant wait to clap jensen

哇 頭先faker係咪屌7 blank子 話佢浪費左佢一年時間

kt係撚重建
冇錢留人同買人咋嘛

係啦

I am coming for you

我都好掛住佢

教FAKER玩沙皇

佢邊到講?

咁harsh

好撚狗，成班洗WHO?

屌 一真係問

侯爺係中路第三座防禦塔
場場都好撚穩

後備都有得問

佢應該唔會開名屌啦 大家都心照

SKT ACADEMY

堅定流
好少叫faker直接訪問屌鳩隊友

牙膏zoe好似80%+勝率

邊個MVP呀
完場後冇睇

係時間轉台

點會鬧前隊友

Lol嘅世界真係唔串得
串親都出事

一陣仲會唔會分獎

上年黎講仲有Thal

點解LPL咁多隊打playoffs

唔得閒睇grf 咩事

佢果時隻沙王真係撚得好過faker
打團穩到痴撚線

個場係咪一邊skt fans另一邊grf fans

笑左 GRF戰前話3-0炒SKT 點知調返轉頭比人0-3大炒

屌你撚樣潛到而家

自爆咗

本身自己都支持grf同skt
但見到班狗為左踩skt係到扮撐grf就覺得好嘔心
一輸又要淆底潛水 之後又話自己唔係撐grf
想像到個班人個怨婦樣未打msi又講定skt比lpl屌打

CHOVY

Faker依個人係咪好撚變態點解可以勁咁多年，又一次再低俗爬上黎，我期待今年msi決賽中韓大戰，希望係ig打skt

TEDDDYYY

唔係幾鐘意呢個主持

MVP

Teddy MVP

Faker話佢上年本身都可以同隊友一齊上呢個舞台 但做唔到所以覺得好對唔住佢地 邊有屌

MVP TEDDY

幾時msi 好期待

LPL本身有16隊

LPL咁廢點同SKT打
係都TSM打啦

舉咁耐鐵 終於贏到

faker 可能就係咁謙先keep到咁勁

lpl學晒玩具d衰野，今季先冇再分東西部

記得唔好未打就講對賽內容
Khan我未試過俾sword單殺
Faker想早啲放飯要3:0人哋
Viper我哋會3:0SKT

一路有睇喎
精彩既比賽得1場

串左次即柒
你仲敢唔敢試？

佢串完想早啲放飯就g左啦

有輪真係一打五

睇下佢仲夠唔夠膽話想早啲放飯

同佢同期甚至遲過佢既都收曬皮

聽到好感動

之前做機長慘撚到

最強中路新人去左邊

輸左都要訪問？？？

Teddy mvp真係實至名歸
場場都勁穩定
好似未見過佢爆線
永遠都有表現 團戰輸出又好夠
極少團戰暴斃

第二名頒咩呀
好似串緊人咁

依家仲係semi final

2ND PLACE

重要叫出黎binc

叫GRF出黎俾人扔雞蛋

搵埋第二上黎訪問
咁撚絕

MVP 5000000$韓元

嫁下仲訪問第二真係慘

點解grf要出嚟

好心十萬次中一次就唔好攞出黎講啦海燈

RIP

拖grf出黎鞭屍

叫GRF出黎俾人做乜

輸咗都要拎出黎鞭

有錢嫁大佬

仲要出嚟binc 好撚慘

希望theshy keep住勁

企位好極限,傷害打到足哂

之前上路Marin
中路faker
Adc bang
Jg bengi
Support wolf
呢個陣打撚到對面見到都驚

而家呢個時期既SKT又番黎

我都期待睇哩2隊

唔好啦大佬

BINC

呢句 真係不得了

佢最爆咪ezreal E上去比人捉死囉

年年第二都會出㗎la

唔爭在頒物3ND比KZ啦

第二都有六千萬

3雞4港紙

笑撚咗
lol比賽第2名即係點 串我咁話

都係等睇訪問翻譯
冇聽到掛住easyhoon個part
真心覺得佢好慘 S5世界賽出得一兩場
之前佢離隊去VG前個訪問 話一換faker啲人就係到叫 佢係到反思自己係咪好無為
睇到心痛

塊面黑到

屌你老尾訪問第二名咁撚串

無閃照e呢下先驚

輸左3場就第2
叫kz打多場嘛

奇跡世代

希望見到 tsm vs skt

2nd都有訪問

Khan alkali係咪算藏招 regular完全冇出過

講吓點解你會輸？

呢d先似faker會講既野

終於重回癲瘋

果陣沙皇又岩patch
企住條中路farm夠裝就出山

年年第二都會上台啦

重要1st seed 第2 9打打輸都第2啦

後備又出埋黎

Faker光環太大

真心覺得FAKER打得仲好

鳩叫啊叔玩野定係回塘

以為會問佢野

成億唔知以為好撚多

TWITCH洗親都笑撚死

垃圾貨幣

USD

果陣faker 唔掂就上easyhoon 有得交替咁出
而家skt 邊有中路可以同faker 互換

印尼盾D Friend

要睇晒成個playoffs
Teddy表現真係場場爆對面下路
Faker都做唔到

都成700k港紙

PIREAN

上年嗰個替補中路

其實唔算啦 直播都成日玩
真係收埋就要細ac玩啦

但果陣faker都好掂
呢個先係問題

700k夠出幾多個月糧 成堆人

S6 SCOUT都有得換一場之後過檔EDG，去到S7 SKY直頭上都冇得上，之後去TURKEY打唔掂

lck 咁多年得skt 可以由wildcard 打上final
同埋得skt 可以唔係first seed 贏final
真係傳奇

你睇091依家點

我諗一個月

唔怕啦
食5g條水

佢填埋坦個大洞真係玩曬 sion同舊urgot佢真係玩得好衰

頭尾場對住果兩隻無恥CC chain加比tarzan sit無限次
都無走錯位比人snowball仲要carry埋

ssw好似都唔係1st seed

FAKER

其實邊個做faker後備都係咁
打咗咁多年成就唔係話後備上嚟打幾場就可以cover faker

佢好似老過faker
生涯都打唔得耐

長期笑容

可以開始FF SKT同IG既大戰

呢個Faker大頭shot

Wako出黎啦

個陣好撚癲
最強後備

092 另一位隊友而家影都無

season5 開始先係lck

睇lpl啲陣好似睇緊唔同patch咁

可惜
佢果陣係有實力
但好慘

Gimgoon又舉重

仲要幾有型

GRF fans冇問題阿
退場嗰啲係skt hater扮grf fans
遲啲msi就會做左LPL/EU fans

唔知呢一刻bang wolf點諗

我仲記得個訪問 個陣打小組(唔記得對邊隊) easyhoon上一場贏咗冇觀眾歡呼
跟住下一場又換返faker上場(感覺easyhoon上個場好似俾faker攰休息) 一換台下啲觀眾就係到叫faker faker faker
easyhoon個陣訪問就反思
其實覺得佢好有書卷味佢訪問個陣仲話自己鍾意睇書 特別係哲學類型
仲話以前屋企窮 佢想讀返書
之後S6 7就係VG沉淪 就算S7 (冇記錯的話)bengi去VG打一年收養老金都唔掂

btw有冇ching可以講返faker邊到話掛住easyhoon

等睇你的明哲我的性事 巴打

Bang都半退休啦

屌你搵唔到個PO

bang wolf 係到都未必拎到冠

Keep bang wolf嘅 行唔行到咁遠都係問題

好似係四強打緊OG果陣
佢第一場打到好好，然後第二場唔知點解換FAKER上去 然後聽到D人一見FAKER上場就歡呼 果一下就有離開SKT既諗法

bang 同easyhoon 好似有係現場睇
開場係觀眾席見到

LPL悶到

好耐冇見過佢
有冇圖？

睇我大lms賣笑

睇LMS啦

佢兩個成就都僅次faker
已經好過好多Pro player啦

見到skt都得 都想ahq重返榮耀

應該難打好多，可能#2都無

佢忙緊負皮串佢嘅comment

Wako到底舉唔舉得起

上年個上路同打野

想睇wolf講解呢三場，之前佢講kz對skt，勁不專業係咁讚skt笑死

其實做skt既後備真係好慘
等運到

綜藝台

出廁所安浪費左兩場

skt史上最廢究竟係blank定0/9果個

WOLF 啱啱開波 有無人睇

佢話見到前隊友，逐個點名，講完huni就話easyhoon
然後加句 好掛住佢

無啦 佢打緊土其耳final

其實skt個凝聚力都幾強 d人走咗都咁支持

A粉A起來

咪臭系
明明出左wako先回春到s5 ahq

聽日就著呢件衫岀街

我有睇
成場都講 我們赫 我們赫

咁撚熱

佢嗰撚毛頭唔見咗

Sj 個希澈係前面

唔該哂ching
依家easyhoon好似係SN做助教? 連教練都唔係
但SN季後打到咁 希望easyhoon唔會俾人炒

係喎，WOLF而家隊SUP都打緊FINAL喎

Lpl又真係幾悶

T1 成立15年 esports又勁左咁多年 加埋skt 又係大公司

Bang有同佢食飯，佢好似韓服鑽石

金希澈係faker迷弟

bang識佢

睇Lms啦
夠綜藝
LpL唔係打架隊就係到營運營運

係打OG 佢上已經贏緊2:0 然後第二場尾觀眾係到叫faker faker 之後第三場kkoma就換咗faker上來 之後easyhoon就覺得無論打得幾好都要活係faker陰影之下 就決定離隊

寄生完KZ, 再寄生GRF
宜家終於到LPL

係喇隊隊都可以吊打SKT喇

Faker毒撚性格唔會同隊友好friend
但又唔會對人差

你唔講真係冇focus落佢度

訓陣等今晚lec大戰好過

mvp係睇攻勢多
faker係防守再反攻 所以teddy拎

直接睇哂佢
聽日放假

唔知wolf隊sup入唔入到msi呢

個陣S5完後 Marin都係咁講 話唔想活係SKT同faker光環下 之後就去咗大陸拎養老金

今晚eu好難有大戰

今日返工 點解冇咗papa

FNC定G2是但一隊同SKT打都正

幾點打

ing

打緊

SKT S8完果時話同WOLF MSI見真係實現到

仲要GAME3去左自己打SOLO，到打完OG第三場先比工作人員叫佢一齊上台

SKT已成過去

而家係T1嘅時代

唉

明星賽 泡菜打中仲慘 到faker退役前都無可能去到

S5中路farm後期嘅法師當道，而faker當時強項仲係線上壓制，同埋刺客，而easy佬就係穩farm打團型，所以easy佬先有得打
但之後faker練埋法師 S6 Oriana同Ryze 仲有Azir

Doinb

S5都用緊ryze

依家eu啲打法好進取
好睇左好多

sor 睇精華頭幾分鐘聽唔到 以為冇咗

Flawless廢到...

ryze佢s2已經開始玩啦

lec賽制搞咁撚多不如直接fnc vs g2啦 其他都唔入流

定係打final個陣 自己去打solo
我都記得佢有提及過 但我唔記得個陣世界賽幾時

講事實姐

想睇faker玩zed

GRF fans潛完水未
BO3戰神係BO5嬴左幾多場

不嬲都係
個班狗應該等緊msi又扮撐na eu lpl打柒skt

其實我覺得marin 諗多左
雖然faker光環係真 但個年fmvp佢拎 佢個年都比人公認世一top 而且可以係SKT更加唔係光環啦 LOL電競CV最好個隊 榮譽黎

呢句野由你把口講出黎

岩，lms是但一隊都大炒skt

佢係上賊船被退休

計我話skt 所有上路都要活在marin既陰影下就真

之前叫joy同seulgi同faker影相

個sup玩9佢

面皮嚟講你同三連霸有得比

巴打唔好屌錯人
要屌係屌啲盲反skt狗
邊隊勁啲就支持邊隊
話咩等睇skt比人炒0

隊隊都吊打SKT唔係我講 SKT FANBOY咁中意打稻草人

我諗個個上路打得幾好都會拎去同當年marin比

訪問個part話知道BANG同EZ嚟咗
話BANG無同我打招呼另外就話我都掛住EZ佬

其實s3 faker啲法師已經撚得好好 特別係球女
但係s3刺客patch加佢啲刺客太撚勁先畀人覺得佢法師無咁顯眼
但s5 easyhoon隻沙皇又真係的確撚得好過faker嘅

痴孖根 不嬲都笑LCK係8強賽區 唔好亂屈

Ahq呢波會戰

wolf個邊都好刺激, 門牙冇哂

之後轉隊去LGD 場場都俾人針 因為啲人覺得佢係SKT前隊員 仲要係FMVP 世界第一Top
結果打唔夠一年又走 返嚟LCK入咗AFs(?) 跟住佢帶隊起飛又走咗 S7開季前啲人傳SKT有意想招返佢入隊
但佢開價太大 呢個就唔知真唔真
反而easyhoon就慘啲

個陣main ryze打到第一比kkoma搵入隊

啱 就好似S6 duke咁啲人話佢係SKT建隊以來最差上路

火雞果邊仲好睇過lpl

兩邊都end唔到game

Duke抗壓勁到

穩就得！
最廢係un乜乜

一早叫wako出黎啦

但當年duke都係單殺王

韓國letme(當年

其實佢都可以carry
不過S6 worlds上路成日trundle poppy
搞到佢好似淨係識坦咁

Skt

當T字頭無到

佢隻irelia冇記錯好勁

其實古龍換baron邊邊賺？

但佢s5玩法師唔夠穩，就算用法師都係以線上壓制為主，太aggressive成日出事
Easy佬就係玩法師玩得穩，farm後期

但s6開始faker用法師著重teamplay同打得穩左

t字頭去左新隊好似打得唔錯
唔通skt 真係上路墳場？

聽PAPA講LCK COACH有SKT VS GRF 既prediction, 知唔知邊到有得睇

其實冇得比
因為marin 3s TP> 4.5s
基本上學唔到

除左一隊全部都predict SKT 3:1 or 3:2
根本SKT就係favour in the series

俾人BD咗

算鳩數啦
唔係隊友夠勁 佢收左皮啦
D tp差到
永遠都唔識tp 由得隊友4打5
後尾kkoma都叫佢唔好tp
下面4個搞得掂

LCK Head Coach predictions:

KZ: SKT 3-1
SB: SKT 3-1
HLE: SKT 3-0
AF: SKT 3-1
KT: SKT 3-1
JAG: SKT 3-1
GEN: GRF 3-1
DWG: Undecided

CptJack: SKT 3-1
Madlife: SKT 3-1/SKT 3-2
Bitdol: SKT 3-2
CuVee: SKT
Ambition: GRF 3-1

屌錯邊個
你的明哲都唔算盲反

無聽錯嘅話係HLE個教練估 SKT 3:0

hle coach有啲料到

GENG班友同SKT有仇

gen

正常啦 世仇呀嘛

邊個都唔例外 s7 faker要放飯就比人30

頭先啲外圍網GRF好似熱啲？

班教練

嗰陣FAKER冇ZED玩就一定玩AHRI

得一個人估中

屌岩岩食緊飯原來反CUP左

估3：1都正常既

S3 Riven

估3-0 仲要呢兩隊場各有各具統治性既表現 真係好大膽

老實講S5 ez佬真係剩係贏一隻沙王
夏季個陣skt都已經無敵咁濟
Faker拎咩刀女易大都照屠對面
去到世界賽無錯ez佬係穩
但最有印象係打og頭2場都拖好耐
一上faker就好快完game

係佢唸到用中路RIVEN黎打當時爆發勁到仆街既酒桶

GRF 1.6x
SKT 2.10

S5 marin carry

tarzan有價好走 kz睇落都有機會去到wc

法師farm起打團
單手佬打法

如無意外絕對有可能
你大陸啲官黎架？

常年係大賽buff faker回態先可以s5大賽撳住ezhoon 喺飲水機位
Lck基本都係見ezhoon多

ambition搵埋佢老婆出嚟直播

果陣skt轉型打後期團

個樣成個mlxd...

驗眼好啲

有冇人講下clid
上年岩岩出roster jg有haru同clid，仲諗住haru有S7冠軍會做正選
點知clid勁撚到仆街未必夠bengi勁但勁過當年未回塘既peanut

我無記錯s5沙皇好似係由前期勁到後期

skt scrim 應該勁到仆街 如果唔係應該唔會個個都話skt 會3-0/3-1

JDG MALZAHAR BARD癡撚左線

原來上年Summer final GRF第四場輸咗比KT之後CvMax喺休息室屌到佢地仆街 跟住GRF就直接爆炸

Lpl係咪唔同patch

火神嗰陣既GRAVES同李星又真係勁撚到癲係SUMMER開始轉坦JG META跌WATT

當年d 人先話單手佬係弱化版嘅ez佬，2條友用法師都穩到仆街

Faker打到s9仲可以咁痴線
同期係咪得deft keep到狀態
Mata都比以前爭左唔少

IMP好似都唔錯?

印像中未NERF之前招E車得中有KNOCKUP，Q好似仲遠距離過而家

我大小狗去撚左邊？

griffin都幾慘
上年輸季後賽冇得去worlds然後其他隊除左kt出去比人打到變傻仔
而家又輸冇得去MSI
惟有望今年有得去worlds

Mata呢排都回勇咗啦
好多勁play

我好期待今年邊隊喺REGIONAL發圍

上場俾jdg打到狗咁

今個playoff好穩

Imp差左好多，當年數一數二ad，依家二線

但係兩個都唔撚會走線 寧願食多一波兵都唔會幫其他路

同S4果陣比都仲差啲

睇完第二場之後 不了

我成日諗deft係咪真係咁勁 我由佢返lck組銀河戰隊開始留意佢到依加都唔多覺佢有咩勁

係LPL個陣就真係幾勁

Skt要caller 單靠faker call唔work

今季算係咁啦，mvp好高，帶呢隊kz打到第3，係playoff差左
不過依家lck best ad應該teddy

冇咩咁慘
又唔係輸運氣，又唔係衰某一個選手，冇得賴人

真，但比佢地一farm 起真係好carry

teddy轉會skt應該係佢人生最佳決定

Wako上左場就唔同哂

想問TSM 對 TL係咪陣間4點？

今年spring season打到cloudtem都話係best bot都唔覺有咩勁呀陰公

雖然playoff隱q左型

Faker前日訪問話有70-80 %狀態，決賽會再加多3-40%

120%

買賣選手真係好睇眼界
TL

其實咪話bang 同wolf 走左會後悔同可惜啦！
佢地自己根本打算走 wolf身體有問題
bang都話背住唔可以輸既心態好辛苦好大壓力
離開SKT對雙方黎講根本係好事

skt揀teddy先係後勤團隊最佳決定

Teddy係人都知勁，話哂機長
但Clid真係買得好

世界冠軍拎左收夠籌
趁仲打到去其他國家體驗下賺下錢
其實好正

三路進取型carry夾得唔好既話會爆炸
經濟唔夠分
結果又ok

咁啱鬥士版本比khan發揮
如果去返坦meta

真係冇諗過SKT佢地會咁快就夾到

呢隊skt岩岩組成既時候 係咁輸 好唔穩定
夾夾下熟左去到咁勁

咁真係未夠料
之前個個都話係skt faker 搶晒光環
今季呢隊skt個個都可以有表現可以carry

grf比起上年kz仲誇張 上年kz都去到msi先現型 grf就咁快由過百kda不敗 到而家比人3：0都係1季內既事

btw skt playoff 0敗攞冠軍

其實係好事 比自己知道自己有咩問題

meta隊 下路太食meta

蝕左道氣就咁

kaisa R入去4條友中間，bo5有2場都雷到仆街

轉patch+下半季match day少1日, grf有一星期冇打到, 感覺好似跟唔番meta, 比skt拎到1局1:2, 跟住輸比geng 開始有少少沉沉地

好似自從ROUND2輸左比GRF1-2之後連勝到而家

自膠原來之後打KT同HLE都輸左場

希望wolf都win到

飛得太高太快，一跌落黎就仆街
之前比gen 破金身都比人屌到飛起

round2 KZ睇落最癲

個GimGoon勁到痴線

Grf問題係太進取

imp

Ssw INP IS BACK

隊隊都常規贏過，係未贏過SKT，同SKT未贏過GRF一樣，不過今日FINAL報哂仇

impppp

對面on9仔唔番城死哂

lpl d隊真係好痴線
拎完baron lck實慢慢disengage睇下有冇人追跟住圍左佢
lpl拎完衝入人地野區, 跟住死4件

都唔夠Khan轉會明智，自從佢入咗SKT後個人好似順路咗

射足成個會戰

牙膏咪雷

LPL果幾隊實力都好近
反而今日grf真係跌曬眼鏡 完全唔似決賽

IMP做撚鳩野

明明走就賺到盡

唔讚得

個position...

Lpl d人成日鳩閃

grf 抵死
咁臭串話3比0呀啦

呢場真係由頭打到尾，好撚黐線

由對面隊"好似好串既對手" 變做 綜藝player

但上場悶過打ng

第二三場BP真係碌柒咁
公廁陣唔識玩, 冰女果d柒法更加唔洗多講
到尾場用返同頭場同一個套路既pocket pick=話埋比對面jg聽點打機
完全唔知想點

LPL好睇過LCK好多..

lpl

jdg加油 想睇game5

殺唔到kogmaw

感覺LPL D團戰勁過LCK

其實skt有冇搵kiin傾過？
佢入咗肯定仲撚癲

FREE BALON

jdg game5 plz

各有各吸引既
lpl係好多fight
但剛剛個baron後既fight...有d多餘, 有時唔好太貪心多d運營
但呢場兩個上路都好好J

對比lck 呢場真係好好睇

嗰陣時都估一係kiin一係khan，可能覺得khan有活力D啩

jdg

2:2

IMP點殺KOGMAW架

LWX

準備咗兩個禮拜

MVP LWX

京東!

q

khan玩坦根本唔差

琴晚睇cptjack講得好岩,khan玩坦係勁,只不過佢鬥士係好撚勁,所以對比落先令人覺得佢坦廢

上年蒙多一坦五

即刻秒左kogmaw

Q 唔知有無大招

FPX 下路真係太廢咁都比人CUP

下場doinb 嬴左會唔會又發癲呢

應該都要睇番自己本身有幾多小龍

其實佢mundo cho 都好撚勁 記得有場佢玩cho屌打對面counterpick

通常比人話玩坦勁既上路都係因為玩鬥士碌柒

Wtf 睇左d咩 lwx 被人秒左 lpl 真係好痴線

做咩隻Kog死左 冇播到喎

jdg cls

btw 呢個imp咁勁嘅

留意返faker係一直都咁痴線
其他果啲狀態上上落落 點比

中晒所有指向技

上咗支那的貼吧，有堆支那狗話skt就算去咗MSI都唔夠LPL打仲話隨便一個LCD都打得贏
明明係LPL班人白癡送頭唔識營運，吹到變咗LCK唔夠LPL勁

可能afs加人工留kiin 所以先冇錢買人

不過贏左要打 top/ig
基本上都好難贏到

malzarhar Q>放冰item>jayce EQ> varus WQ 秒撚左

imp隱形隱左好耐

一野全部食晒

終於有game5睇

咁FAKER就得一個
所以佢係FAKER

JDG

布朗姆一招都唔擋吹佢唔漲

wako表演讓2追3?

Imp個樣越整越似大清

Kiin仔入AF果陣簽左兩年
而Kiin仔入AF前有入過SKT Test

緊張到反應唔切

原來ahq教係係nextabc

聽Tabe講英文 好唔慣

naut mid係幾多季前既打法

點解唔剪剪個頭

岩岩轉一轉台睇LMS D打氣7到 又無氣勢

Fpx Jdg估唔到去到game5

扮下路個樣笑死

營乜運打到最後鬥技術,入得msi意識差極有限,上年LCK 3個垃圾中路就8強輸晒咁簡單,不過今年faker返黎無撚敵

第四場打得亂到
尤其係fpx有兩次如果冷靜少少都贏左

dududduu

Fpx真係唔夠穩 好似少緊IG嗰種皇者之風

痴撚線 岩先仲以為JDG已經輸左無睇
點知一睇返嬴撚左
jdg個陣其實個個時間已經好難嬴fpx
點知lwx咁撚樣送機會

s8 summer 有d沉，估唔到今年又comeback

一上wako就贏

betty

我反而覺得doinb問題大d

s8 world個版本中路廢少少都唔掂 仲記得crown pob ryu果d全部比人對線撚爆 全場隱形

好似話theshy都有試過

屌又幾撚風趣

kog+barum其實果個時間點已經係無解 點知

ahq讓二追三

廁所安應該退役了

KIIN同THESHY都有試....
咁點解個陣SKT揀左INTARA......

老實講爆撃安真係唔掂
佢打一兇就失誤 唔打兇又打唔出ahq既味道
好心比返wako啦

btw alex真係幾勁

嗰時揀thal
Untara s7 summer 入

SUP wolf

ahq fw 咩情況

theshy試個陣係S5
仲要skt係想佢試jg
個陣theshy其實都未夠歲上場
s7佢先夠歲數
不過揀thal唔揀kiin真係

佢2個點睇都勁過THAL阿......

同埋skt 嗰時有打算簽theshy
只不過上路揀左marin
Theshy 唔肯swap role

仆街

試同落埸打又係兩件事啦

睇嚟wolf都無得去msi

sosad

全部poke中秒咗

邊度睇

京東做乜鳩

如果tian咁撚勁輸都真係唔抵

wtf lpl

點解lpl 次次一級都要咁激

癲狗打法

手殘版teddy

其實我幾鐘意佢平時講野9流流既風格
點知佢比賽都9流流

flawless帶風向

4 分鐘蛇女已經212

癲狗賽區

JDG又放kog比fpx咁勇

曾經世一sup 而家要係次級聯賽打final
好心酸

無jinx唔識打機既ad

睇完LPL 最後一場再睇LMS最後一場再睇LEC

仲有na

今日賽程好密

AHQ 要贏了

讓2追3

wako又carry

頂 lpl lms都有game5 lck3:0
griffin

今晚係咪仲有LCS

LPL真係好撚痴線

反應慢少少都仆直

話打就打

老實講ahq出去打會好睇過lms其他隊好多
btw係出wako既ahq
爆撃安打兇係送頭

4點

岩先小天果下神反

一直都覺得小天同doinb係lpl最強中野

teddy 勁撚到，留意左佢好耐

咁多年都係得ahq有搏命去贏既感覺

fpx呢啲咪無腦兇

船長嬴好多 呢場會唔會JDG真係有機

3點睇TSM

D call差咗好多
Lwx上場暴斃真係好傷

JDG 第8名入playoffs 會唔會打到拎冠

Wako由升降賽faker變lms teddy

jdg個種嬴法係令你諗唔到佢點嬴
但就係因為你諗唔到你先防唔到佢
fpx分分鐘依家仲以為自己優勢緊

一開頭送4個頭 結果打到17分鐘輸返4k
Fpx真係

老8的逆襲

不過jdg個陣好食上路發揮
個桶一中kog就好撚好打

ZOOM好似真係有機同到THE SHY 55波
見佢果陣打到姿態仆街

chovy今年應該心切感受到faker既統治力

係skt近兩年黎做得最正確既決定黎

zoom 依期好撚fit

黑八

Zoom勁到癲 我係隻kog如果冇braum應該驚到瀨屎

flawless 又做乜鳩

Flawed

lpl skt

kog Vlad 後期咁勁 仲咁樣死浪費時間

bot5既faker同常規賽係兩個人黎

faker！！！！

好記得個個都話如果Faker喺卡Game一定係大賽威力x2

ryze一打五

去到世界賽再提昇到另一個層次

最尾佢1vs1 aatrox... 輸左

ryze又要改了

imp扣閃?

ryze好耐無喺比賽用faker

sup wolf輸梗0:2, 係唔係skt集得`太多氣?

京東好危

對唔住 我錯了原來閃現係咁樣用

逐個位比較下就知
Khan就算troll極 操作上多少都贏thai
中無轉到
上年下路等carry 今年下路Teddy幫faker分擔一半
最重要係打野 blank係到 skt成隊都係4v5

?

GG

京東有腦好睇好多

咁撚精彩

Lpl真係睇唔明打乜鳩
無限賭大細all in打法

JDG勁到

IMP好撚勁

怪錯左佢

狼味

早唔打遲唔打BALON等人地復活哂先黎打

估唔到

有無機會實現MSI Clid打前東家 imp vs mata

上一秒殺5隻, 下一秒送5隻, 既打法

野龜閃法但殺晒
係最後先死

分分鐘都係高潮呀

隔左4季FAKER終於可以搵IMP報返S4既仇

隻gp咁撚大力

又係imp

好撚好睇

JDG唔會贏到IG掛

imp真係好關鍵

銅5場同樣都係送黎送去

兩個桶勸退

京東打龍戰好打好多
拖到有巴龍逼對面企係窄位
酒桶一炸加R 再加法落士Q同LB必秒KOG

睇到R哂頭

聽大陸台主播先好笑 成撚日可以接受 輸極都有得打

FPX癲撚左衝晒入塔

AHQ 個陣打夜曲 凱能好難打

zoom勁撚到

以為fpx打贏

2桶ZOOM

zoom

牙膏呢下勁到

海賊王

爆炸了

ZOOM

JDG最勁zoom

cls zoom

Z O O M

JDG真係由第8打到決賽

好睇到

第二下桶成功引爆

原來blank都有去睇決賽

jdg冇咗clid loken都打到final

Doinb##f

JDG Zoom

好刺激！

Zoom勁到

勁撚到

ZOOM真係有力同THE SHY打

TheShy Zoom Khan 真世三上路

Zoom好撚勁

lpl又係吹到最勁個隊死埋

flawless喊乜鳩

cls jdg
早期咁爆都反cup

痴撚線 人人唔睇好覺得人腳廢過上年既JDG竟然打入決賽

captain zoom sparrow

佢最大罪
第四場本來可以輕鬆贏
佢送兩波 先搞成咁

ZOOM 最強國人上單

zoom 真係勁撚到，上中野版本真係
可惜tian 咁勁都舉唔到班友doinb playoff 必7

教練carry

一隻天使掃撚死RNG
再一隻GP由第八打到第一

雷咗咁多場 最後緊係刷下存在感

兩個桶收皮

IG打JDG

未第一啊Ching

咁似食屎狗

Zoom勁撚到
會唔會俾人買走

Zoom痴撚線，同上次打rng一樣，第5場神一樣咁carry

好想快d睇zoom vs theshy

LPL好似都幾常pick gp

幾時打

隻手真紋身黎？

但上路再進化左jg 廢左好多但ad 我覺得上季一樣

IG聽日贏到就下星期六打

第五場頭10分鐘0 3 0
俾人carry wor

如果ig 都贏埋 top
又嚟ig vs jdg

隻lb咁撚遠都收到

個flawless重喊緊 做多咗喇

打贏第一FPX sor

2隊中路啲輸出

0 4 開局都比人CARRY得起 比我都喊

RNG?

喊到

今季lpl d上路個個都好具進攻性
坦型上路選手全部食晒屎

Swain果場都1坦5一野秒左隻肥狗

終於有得睇Zoom gp

去做小狗既狗就唔好啦

有咩問題好似世一打野 入到季後賽就喊

Zoommmmmmmmm

點解cassiopeia 都可以打咁低傷

CAPS

世一letme歸左隊了

Fpx去到中期視野同決策同jdg差太多

俾人carry緊係喊啦

Zoom

咪係
諗下頭4場同Tian各自carry兩埸
第5場自己捉人捉到030開局大劣勢

笑9人哋喊嗰啲有少少同理心好嘛

the zoom vs the shy

imp 勁過loken

zoom真係成神
牙膏9.7k 痴撚線 lb 9.7k輸出 可以退役未

tabe

你望真D啦
有波打完巴龍 佢開R帶人一齊上去
係隻AD無上到去攪到分散比人殺哂
然後最後一波團戰AD直接雙招無交就死左
仲話第四場係輸佢??

佢第4場打RNG一拖4

但doinb得9.1k輸出

其實佢好撚廢
奈何levi啲中文太撚屎完全溝通唔到

Doinb無體力/心態打bo5，角色池都有問題
Lwx都老實講最多T2
同BP水平有差距

中期team fight 贏左又唔食baron番城等對面人齊先食果下已經好on9

屌LWX第四埸真係...
不過Game 5 DoinB都冇辦法 對面LB一套踩死佢

tian 咁撚勁留係fpx 真係好曬

好難得嘅國產jg

imp呢排先回返春姐 以前係lgd廢到

老實講zoom勁還勁
但最勁一定係hoome
佢識用成隊去配合zoom打出想要既團戰
如果京東拉打廢少少
根本好難發揮呢個陣既效果

其實中上唔差

一陣三點見大家我瞓陣先

得中路位明顯要補強

Ad係on9 但佢之後仲有好多機會可以走
仲有波破中路塔 其實破完塔拎水晶
對面三個守唔到 佢又要殺人

agger
以前佢成日會喺啲好奇怪嘅地方死
雖然今日都會派膠
不過佢已經好過上兩年好多

希望ahq嬴到

JDG regular贏過ig

支持imp仔

隻aatrox好肥下
但faker拖咗佢好耐

講真zoom可以自己搞掂自己
岩曬RNG 快D買過黎啦

支持jdg入msi 想睇mata vs imp

agger

所以Teddy 先收到兩個頭

非賣品啦已經
點會益RNG

同埋符文都有少少關係
裂地衝擊好難拉打

諗起之前佢話自己係the zoom

carry埋隻垃圾狗都仲得

ahq

Zoom始終出名係shy粉絲'

諗起都扯扯地

WOLF俾人2:0緊

3:0啦就嚟

無人睇好top?

Wolf

WOLF

3:0 ed

skt借走晒d氣

將世一jg放邊

imp 起碼敢打
loken 成日好淆咁 上限唔高

ZOOM<=THESHY
F字頭<NING
牙豪<ROOKIE
IMP>>JKLOVE
綠毛=寶藍

中國得兩個上路係可以同韓仔打得有來有往
第一個係S5 MSI既KORO
第二個就係依家既ZOOM
無人幫都可以CARRY到爆

Impact 係TL 都算幾好啦

幾個賽區既最大熱都輸左

impact 算唔算最「聰明」
身價最高果陣就去外國養老

impact賺到笑

其實大師兄都幾勁雖然國際賽好柒

MaRin 都算係啦

GRF 準備咗兩個星期嘅秘密武結果一場都贏唔到

講長命一定無人夠蘇牙屎黎

仲要唔信邪出多場俾人屌打

仲有張綠卡

Doinb角色池真係有問題

Ahq gg

同蘇牙屎一樣咁長命得一個DL咋嘛

都係，不過最後寧願退役都唔降身價入隊

但impact已經回哂塘呢
老實講我比較睇好TSM嬴TL

On9
Zoom打到抗壓位我直播食屎

後山仔 唔服氣嘛

RATHER真係幾勁下

頭一局俾skt捱得過就已經令skt有警戒
Clid第3局直頭企係下路等你黎

其實比賽贏咗係咪當bonus 比，佢哋應該有月薪？

睇LMS不如早D訓教

同一招點用兩次

早睡早起睇NA

唔睇 eu?

真男人緊係連住睇

betty做乜咁激動

會唔會rather有得打msi 成隊grf冇

呢隊fw難d贏mad喎

直落睇埋聽日ig

好似仲傳過Smeb
好彩冇買到

原來呢場唔係決賽

Smeb而家回哂塘

ahq gg

沙皇出邊套裝好啲 納什加魔穿鞋同盧燈加攻速鞋比

阿祈爾真係痴線
捉唔到真係無敵

後者係PORN專用出裝你話呢

出an送兩場

fw有個後勤成個旦哥咁

明明常規打打下已經場場出wako 係要playoff出下小安

去廁所先

早啲岀wako啦on9
用廢安浪費左兩場

係咪到EU開波

LMS大佬文化
西門後期擺明退化到仆街都要夾硬比機會佢出

Wako應該之前團練個態太廢唔出姐
昨日小安都有打

ahq算係有交代喇
起碼終於搵啱人同位置

上年咪唔出

其實啲電競隊點賺錢
faker mata khan呢堆身價一定好高
靠比賽啲獎金真係夠比咩

win condition 要求咁高
如果唔係第一場rng 好出勁多inferno 同mountain drag 仲難打啦
賽後睇翻 似乎grf真係覺得自己teamfight 會打唔贏 先出怪招

你知唔知skt係咩公司…

垃圾AN

LEC依家係度做乜鳩 尷尬到

Lcs個痴線佬係度做咩

有廣告,同直播平台簽約開台
仲有D週邊

我覺得唔係ahq似係想用an睇吓可唔可以逼到對手放秘密武器，點知小安沒用到咁

又或者wako體力唔能夠打足五局

仲J緊唁啱zoom最尾嗰兩吓crit 打落kog maw到 爽到一個點

EU 又打
唔撚畀人停

AHQ

What is your REGION

中出左條女要結婚湊女啫
佢真係打得既咪又係要搵位出

唔通caps真係大預言家?

搞電競係蝕硬架啦
果幾億d 公司當宣傳廣告費姐

Game 2 都證明左grf團戰同skt差一個level

第三場出返一樣套路真係教埋人地打機
出雙cleanse直接廢你個cc chain
仲要印象中對線期都好似無話走錯位要用cleanse保命

JDG同G2入MSI就話姐，佢夢見兩隊打決賽喎

S7 Chawy出黎同當年真係無西門咁好(WC 2W 2L vs 2L)
S8 春季休息左 夏季出左一陣JG唔得就無出過
點大佬文化

可能係msi爭入4強嘅決賽呢

LEC又幾大型 除左LPL應該最大個場

想睇nukeduck打到reckless仆街

咁我緊係望JDG贏啦，G2贏又重覆返S7 MSI個結果

skt 呢15年靠t1 賺左唔少知名度 𠵱家仲要同riot 簽埋合作協議
我記得以前jinair 都有講過因為jin air green wings 令到多左外國人知同埋揀佢地

你同一個陣第一局俾人試到捱到後期
第二局出番同一個陣人地點會捱唔到

等睇食屎狗喊

最主要係mata同teddy個狀態太好
好似季初一開波咁 mata肯定第一個死
之後teddy成波兵又食唔到比人zone out
仲要比人拎塔皮錢
但skt下路雙人組無犯錯搞到要tarzan駐下強行打出優勢
tarzan個目標係被逼限死下路限制左佢發揮

接住落真係好爽

Faker點解咁多年都仲係最top

LOL上帝

今晚唔訓都要支持大師兄

[img

上星期OG唔係輸左俾G2咩
今晚個場OG對FNC係咩黎

敗部復活

係咪得LEC先有

仲有冇人同佢級家陣

係，今年先有

yes 今年賽制改到好複雜

而家呢隊skt好陌生
我想要返上年果隊

Faker幾TOP都好都要有好隊友
呢個世上有幾多條友可以好似佢
本身隊野又出手闊又肯炒哂成隊搵新人配合佢

PawN

xPeke真係好靚仔
想畀佢屌

認真定曲線

PawN今年輸隊友啫
Summer 放長雙眼睇

當年Lamia仲靚仔
Xpeke應該得佢7成

希望可以喺現場睇到

今日D賽程真係好正 D比賽一個連一個咁黎

EU個場大到

我屌

peke

形住FNC會3-0 OG
希望唔好

TB都無得你屌

你睇下每個比人話係faker接班人既下場係點

Btw 較定鬧鐘 四點睇TSM vs TL
以防陣間睇EU瞓著咗

CAPS依家撈得好掂

今年各大賽區playoff都好多3：0

美斯

我都唔覺og夠fnc打

EU都訓著唔洗教鬧鐘啦
醒完又訓番無謂啦

Grf已經俾人睇穿曬底牌睇黎都係上年kz之流

FNC教練學GRF話自己會3：0
點睇

條女正到

無左蘇牙屎真係難D

個癲佬又上咗台

#Always Fnatic

LPL今年咁多勁上路，唔計TS都有Gimgoon,Zoom,369
中路都唔差,除左Rookie,Doinb，仲有Knight,同埋神經刀Yagao

反而下路唔掂

以前調返轉下路勁中上廢

G2就有多少少心機睇
依兩隊我都麻麻

uzi

正路係唔夠打

有無JDG既支持者？

Zoom 勁撚到

認真想討論點解eu電競都可以搞到咁多人睇
現場勁多人大家都好Enjoy咁

歐洲電競搞咗好耐㗎啦
CS已經超多人睇

住香港，答你唔到

Broxah點睇都唔似21歲

FNC TOP個樣無時無刻都好搞笑

好似繼S5 SUMMER FINAL之後FNC同OG都冇再喺PLAYOFF交手過

吉祥物
同以前Shushei 一樣

之前佢TOP比人DIVE死唔去仲執到件個樣笑撚死

OG 沉咗咁耐
今年先叫做打返起

意思係好多人都未必有打但當睇場波咁既消費模式？

SMOrc

見到TB就諗起佢喺世界賽瘋狂吹奏LPL

次次都吹奏uzi

都正常嘅
個時Papa 都好撐LCK
睇到我眼濕濕

真

預測OG 3:0 FNC

eu癡撚左線

又係第一場就大絕

劫

EU都黎痴線PICK

好綜藝PICK

EU無令我失望

blitz 打sona幾好

G持PawN

Eu咩玩法

好似會好好睇

睇慣LCK, 再睇LEC 覺得d PICK好癲

對Zed冇咩好感
但係Blitzcrank

但係係NUKEDUCK玩啵

EU不嬲多痴鳩線pick

EU個賽制點諗岀黎
我成日以為今日係FNC 打 G2 (Final)

喺現場快40秒 正

一齊支持

q=渣波拉sona過黎, 有加成

EU啲PICK精彩好多

保証final一定係 最強vs 第2強

純粹覺得Zed前期唔打爆對面
後期就冇用

增加常規賽重要性啫 頭兩名大戰輸就落敗者組

FNC啲draft好撚正

咁安排咪好囉，以往呢個時侯爭第三，而家變敗者復活好睇好多

大叫句廣東話尼聽下

呢個賽制幾好 俾個機會輸個隊檢討

咪叫人幫香港出醜啦

你個名想點

起碼爭第三唔會冇人睇先

打到飛起

EU

9叫就出醜
d歐洲佬咪出曬醜

JG死歌幾多年無出現過

自己諗下係香港節目有支那仔大叫蝗語囉

LEC成日出㗎喎

叫咗都唔會入到咪啦

Blitzcrank 好睇

講下啫

唔夠傷害

無睇開LEC見識少

點解突然間咁多隊picl sona+taric?睇落好廢

na lpl都好似有

FNC學GRF出奇陣提早自爆

乜絕食流係兩個一齊絕食架咩

勁喎 暫時職業好似2-0 贏晒

TL C9 兩場都贏
今場blitzcrank pick得幾好

蒙多容錯率高 唔會咁易比人控死 佢urgot入場變靶咁

比人機械人counter 玩唔到

吓，我記得係輸多過贏嘅

Fnc個下路輸到

咁你坐咗幾多年？

C9 TL都贏

出左兩場咋喎應該

I mean 個一場姐

咁應該記錯咗

TL打FLY SONA+TARIC 撚狗咁撚 補血補到打唔入
EU SOLOQ 70%勝率

fnc呢場真。絕食

又死

食屎狗都會玩海鮮角?

OG well-prepared

3-0早收工食飯魔咒

但機械人過左團戰期唔知得唔得

對線*

Gg

FNC

ON9

fnc 無腦衝塔

Worth

Fnc?

話說咩叫絕食流

好on9

呢個 dive 係咩事

崩到

睇完lck睇lec真係

俾Blitzcrank打到弱智

綜藝PICK 綜藝團戰

FNC好廢

8強賽區笑亞軍賽區

中路係咪要出高傷d嘅英
依家好似無傷咁